***Programación***
5AVP
Juan Manuel Robledo de la vega 

Practica #1 - 02/09/2022 - Practica de ejemplo
Commit: ae1d38cf36abc0faf9f87a1ef6a4291ebfb93b58
Archivo: https://gitlab.com/JuanMR777/desarollo_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial%201/practica_ejemplo.html

Practica #2 - 09/09/2022 - Practica JavaScript
Commit: 9666c2afe72bc8275e972b6787bdcaeaca6c6368
Archivo: https://gitlab.com/JuanMR777/desarollo_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial%201/PracticaJavaScript.html

Practica #3 - 15/09/2022 - Practica web con bases de datos - Parte 1
commit: a3873b54fdf1d3fc6323d8b55d0e4bf088edf58f

Practica #4 - 19/09/2022 - Práctica web con bases de datos - Vista de consulta de datos
commit: 30fa7cc8b4198815c8d2da6395f4a4c6f5ed87fe

Practica #5 - 19/09/2022 - Práctica web con bases de datos - Vista de registro de datos
Commit: dd48503ea350d20177018988014c6c9ca9d90d9b
